有冇巴絲打可以陪我睇陳綺貞28/4演唱會

畀人放飛機 有冇人有興趣同我一齊睇
原價780放N行一張

780太貴 平d會考慮下，學生無錢
另收380飛